（武漢肺炎）你哋點樣反駁啲深藍？

我好奇而家啲藍絲究竟點睇柒婆，所以入咗去星島日報呢啲藍到發紫嘅圍爐區睇評論。點知，我發現入面啲深藍仲係好支持柒婆不突止，佢哋仲話武肺大爆發係唔關豁免檢疫政策事。我見入面有好多深藍都會咁反駁啲專家：

「豁免檢疫政策早已經喺二月實施。如果真係咁，咁點解香港過咗咁多個月，先會有大爆發出現呢？」

你哋會點反駁佢哋呢？

9/6先放寬架

因為外國而家嘅疫情爆得比2月嚴重

因為當時香港人未有鬆懈

6月9號比人直接換班

改變唔到佢立場既，無謂哂時間，唔洗駁

因為佢哋呢一兩個月就開始鬆懈

有漏洞唔代表會即時爆發
事實今次爆發好大機會係因為免檢疫
唔好偷換概念
你屌閪屌穿左個安全套都唔代表一定會成孕
但會大大增加成孕風險

唔戴套屌閪都唔係包生仔啦

呢啲唔係講緊改變佢哋立場，而係話佢哋有位反駁嘅話，就會攞呢個論點去洗版，洗部份中間派同啲淺藍嘅腦。

七二一單嘢已經有個版俾你睇

過咗成年仲諗點駁藍屍